越南宣布對中國部分鋼鐵產品 加課4.43%-25.22%反傾銷稅

越南工業和貿易部周三 (23 日) 表示，從 12 月 28 日起，越南將對自中國 16 家鋼鐵生產商進口的一些冷軋鋼材產品，徵收 4.43%-25.22% 的反傾銷關稅，為期 5 年。

工貿部指出，根據自去年 9 月開始的反傾銷調查，認為由中國進口的傾銷鋼材，可能對越南的鋼鐵業造成重大損害。在調查期間由中國進口的冷軋鋼達到 27.2 萬噸，占越南進口的冷軋鋼總量的 65.5%。

調查認為，由利潤、庫存和市場份額等關鍵指標顯示，它對越南國內製造業帶來了巨大的損害威脅。

此前，越南一直表示，正在打擊中國商品透過「洗產地」方式，標記為越南製產品銷往美國。

石頭 腳

越南

剃人頭者，人亦剃其頭

說好的rcep呢

推

反對別國經濟政治化 ......

世仇

兩隻共產雞籠裡作反 ?

花生已買

醒目仔，南海賭局有人加注

支持越南
應該宣布廣西
為其固有領土

中越戰爭

越共 同 中共不嬲唔太啱
中共打過越南 叫咩「懲越戰爭」

柬浦寨先係中共隻狗

其實越南 (+印度) 好有potential 成為美歐日發動圍攻嘅引爆點.....

柬埔寨唯一深水港西哈努克，90%生意都是中國人經營

石頭....腳

直頭用quota整死支那鋼企嘛

中共好撚賤， 炸路軌炸一半，電線桿劈一半，
要你執手尾

熱難

而家支那d工程公司應該唔會再去到歐美投到標
不過應該都仲昆到d窮國同埋...香港

因為澳洲簽完都照被支那搞，所以當冇簽過

古南越國首都在番禺